二世祖夠竟出左幾多錢請班明星/KOL幫佢賣OP廣告

又洪永城又湯怡又鄭融又一班不知名KOL

香港人就比錢行山
偽人就收錢行山

推

個人感覺
名義上救海狗公園
實質擦cv搞個人宣傳多啲

洗撚做咁多馬騮戲咩
叫佢老豆送幢樓俾海海公園收租
即刻咩問題都攪掂哂，甚麼都係唔洗做

咁咪仲好,話比你知係藍

TVB/偽人:
洪永城
鄭融
馮重謙
湯怡
梁芷珮

旅行/攝影KOL
Jerry.C 謝利
Will Cho

突然間轉移哂d啲個人資產落咩俾咩俾，扮窮仙都唔仙下

送棟樓收租就解決到問題

你重柒過件二世祖

行山其實無咩野用 日日係海洋公園度擺低一百萬玩尋寶仲實際 肯定人山人海

採用我條橋既話麻煩俾100萬橋段費我。。。好撚窮呀